[膝痛] 有無物理治療/運動治療推介？

情況：本身全身都痛 尋日坐坐下菠蘿蓋突然劇痛跟住瘀咗

要求：
1. 全身評估（唔係頭痛醫頭 腳痛醫腳）
2. 放鬆（咩手法/機都得）
3. 針對性肌肉強化訓練（要全面）
4. 動作模式重建（教姿勢）

可以tg我/cm

多謝

希望唔係有嘢裂咗所以瘀
Feel到條韌帶磨到喀喀聲 好撚癲

O2 physio
Ray Ho physio
全人物理治療

有無人睇過

膝頭哥呢d可大可小
建議你直接睇骨科照照佢
物理治療淨係靠摸/問 唔可以準確判斷到你咩問題

係咪on9，唔睇醫生問連登仔

其一啦 哩個急性會快手啲處理
今次痛係我啲慢性痛症引爆出嚟，所以最後點都係要睇physio斷尾

Poly physio clinic點睇